BA 目標: 110

多謝巴打幫手燈

多謝巴打 終於返家鄉